[屌你老母FSG 死全族] 燦美爾 對 利物浦

快啦 屌

屌你老母fsg

一正評=對fsg既詛咒

fsg

Fsg落地獄

Liverpool have yet to pursue an alternative to Nabil Fekir, leading to speculation that the transfer could be revived with terms renegotiated after the World Cup. (Echo)

However, as it stands, there have been no further talks with Lyon and their club president Jean-Michel Aulas now expects him to stay put. (Echo)

Plan B 又無
Plan A 又唔傾
咁你有乜撚嘢做呀
成隊垃圾閪波執撚咗佢啦

歐冠決賽 連續兩年前4 英超鬼死咁多轉播費 洗得仲少過阿仙奴真係人唔笑狗都吠 撐fsg過班友真係弱撚智

開盤
summer餘下時間 利a隊會最先簽到咩位既人
龍門 1賠8
中堅 1賠25
閘 1賠25
中場中 1賠10
翼 1賠8
中鋒 1賠20

上術事件沒有發生 封盤

fsg
永遠唔會比假希望人

係隊波最好番身既時機都仲揸緊啲錢 冇前4個陣你有錢都冇用

屌你老母執柒左佢啦垃圾利

DLLM啦James Pearce，呢啲就咁撚心急澄清，比個假希望利撚J下都唔撚得

年經Topic

日經
根本幾時都啱用
屌少一日都唔得

慢到

而家真係最好時機氹人上賊船
出年就算想簽都得返redmond, ward-prowse呢啲可以揀

又做乜9呀～又9撐9屌係到挑機挑火，嘈乜9嘢呢？！

反向j 即係傳左又無澄清既有希望

Harry Wilson to sign new Liverpool contract. Loan move likely with interest from Aston Villa, Leeds, Derby, Stoke, Hull, Middlesbrough, Norwich, Preston, QPR, Reading, Swansea and WBA and others

Adam Lallana returns to the #LFC squad for tonight's friendly against #TRFC at Prenton Park but Virgl van Dijk and Gini Wijnaldum won't be involved. Danny Ings is a doubt due to blisters.

沒有發生

又一猛將加盟

上術事件沒有發生

Loan ar Ching,Wilson打多年英冠先啦

轉會已完

Wilson 又係借撚走
咁你買隻翼返嚟啦屌你老母臭閪

仲要英冠

你話英超球隊一定出到都話

季初趁水貨同交屁歸隊冇耐仲未冇態 俾機會佢試下啦

里昂主席奧拿斯：「來季的費基亞將會繼續留在里昂，不會成為曼聯的一份子。老實說，在今屆世界盃揭幕前，我曾向他提供了轉投利物浦的機會，皆因我與費基亞情同父子，我選擇尊重他的意願，他亦相當熱衷轉投紅軍，但交易最終沒能成事。」

收啦
轉個頭又話唔同fsg傾
雖則fsg都仆街

前面3個傷1個都好難打咁多條線

下年後備繼續睇slk ings origi嘔血

屌 原來沙高返撚咗高登

佢不嬲兩邊走
但因為on9子唔入lihkg利post

點解? on9子又衰咩

衰on9囉

沙高真心高質

好掛住沙高
整合哂所有news

力查個性轉會

今晚幾點

2點

希望法國快d出局等麥包皮有時間同我利傾傾轉會

轉會po再聚

無左好多年啦呢個

幻想能力

原陣出擊
劍指歐霸

世紀最大難題其實係呢度: 到底係咪一定要買人, 要買幾多人先至岩?

唔好唔記得買一個人就代表己隊少一個球員有位踢 (買返黎擺後備唔計啦)。

你話買前鋒, 前面有三大巨頭係度, 你肯高薪天價買個神鋒返黎, 人地明知唔一定有得踢都未必肯黎。買中場啦, 中場而家真係塞到滿哂人咁滯。後衛, 左右閘岩岩打起, 雲迪克搭路夫蘭下半季打得唔錯, 唔好唔記得馬迪普都好返。我睇唔出除咗龍門位 我地仲有咩原因要"急住買人"。

隔離group某位人兄, 我敬重佢有心有力, 消息夠哂靈通, 但你拎westham黎比? westham要40m買個翼鋒係因為佢地需要, 我地需唔需要先?

唔知邊一年開始 好似每年兩次轉會窗都一定要有大手買人, 如果唔係就係"FSGOUT KLOOPOUT"。

本身陣中啲人好勁咩 屌佢老母
我淨係知強隊一定係不停買人補強 清走水平唔夠嘅人
垃圾利柒咗咁多年都咁多人捧 原來就係呢啲 fans 頂住

世事好奇妙
季尾明明傷到冇人用
而家又變返人滿之患

每次見到其他強隊既後備

再睇返利既後備

再睇埋你篇文

笑而不語

Keita入 Can出
Fabinho入 但係Ox開唔到季
所以開季都係兩入兩出

精壇文?
唔想屌錯人

啲fans以為利物浦係一線作賽

你睇下我個名先啦

主要係幾個一線青訓同史獨origi回歸

就算真係放棄其他只打一條線都唔撚掂啦
拉莫斯條撚樣已經教咗全世界要點對付利

睇到第一段扯哂火

得罪講句 出佢地等於打少個

其實青訓要上位點都要同一隊夾下
屌你每次杯賽成堆青訓咁根本冇用，有人帶住唔同好多

屌你老母 係咪以為一個陣11人打足全季5x 場波呀
醒少少唔洗比心屌啦

計埋個垃圾蘇蘭基
變陣能力=0
垃圾利好似未試過好似上場巴西咁
變陣前後係另一隊波

出年前面三個換做英倫三寶
ings slk s15
都叫做變成另一隊波既

利po已死

有無手足同小妹一樣聽日DSE放榜呀

第一屆DSE

要報毅進了

me

準備下季又西波
瘋狂比人1:0 死守
一係幫人起機

明明隻垃圾泡菜味年年都有
點解話佢係新

shark shark薯條wo

小妹聽日放榜 應該全4入唔到u

人哋買左playmaker

屌。。。。今年起碼sell左三次shakeshake薯條

買中堅 攻中同翼呀 你老母fsg

低成本 求其比包粉又多人加大個餐

印象中好似 紫菜 bbq 泡菜次次都有
或者我記錯左啲醬啦

dllmfsg

屌佢老味睇完唔撚洗番工

諗起睇model 打龍多一季都扯扯地

阿仙奴又簽中堅

白簡迪

利記乜鳩都無傾過

下季又要奶返阿狗

阿妓又話得50m
點知簽人多過垃圾利

下年前四:
阿
西咸
鏝
熱

年年都係咁啦屌
講講下又就黎完轉會
之後又歷史一直在重演

又話踢緊世盃搞唔到轉會概
因咩解究鏝又簽到人
馬撚又簽到人啊

今次真係quiet 啦
dllm jp狗

踢緊世界盃唔會down deal就真
但係傾既係agent 傾唔到係藉口

等睇喉舌出文瀨世界盃

Done

沙基利分分鐘去獌斬燒味

條廢短世界盃 斬極都唔入

佢踢法都唔係燒味啦

幾廢都好 都唔夠我地d後備廢

老母好勁架

前面幾個

Wilson ,木燒

阿狗又簽人

死未呀FSG

阿記買咁多人一時之間要咁樣夾返舊底個班真係適應到？留名睇炒埋一碟

利記未簽姐
要簽果時就嚇親你啦

salah第一季已經神射 你話呢？

繼續自我感覺良好
搵青訓黎比
就算係唔錯既青訓
對要爭冠軍既球隊係唔足夠
除非你年年爭第4就滿足

大換血 屌打利記

下季冠亞 曼曼
三四 熱車阿爭
利狗第六開始排隊吧

擔心下我地好過

車仔點打起？
龍同世三去皇馬，kante又賣去fsg

好多台妹食

dllm fsg

睇圖見到捷運爆到仲勁過香港

利記有個大仆街 佢個名叫做亨廷佳

勁到要提早4點收工, 你都係留係室內好D

Lallana back involved tonight. Matip, Van Dijk and Wijnaldum likely to play this weekend but tonight too soon. Ings misses out due to severe blisters. Looked like he had an issue 2nd half vs Chester.

INGS

想問吓幾點

2

又撞世界盃

CR7 > 祖準備 done deal

用左咁多年 賣返都仲有賺

跟住出現連鎖效應，賣水貨同交屁，揸住筆錢話市場太癲，啲錢留返下年用

早唔買 而家先買又可以話市場太癲 簡直立於不敗之地

祖記上季季尾先話冇錢回購摩拉達

轉過頭100M 買C朗

意假想點都得啦

賣西瓜？

係都大巴拿
西瓜邊個要

阿狗咁撚有米既

屌簡原來一早知球王丙朗去蛆 去同球王踢波了

車？

係 ，本來 200km 好撚勁 ，呢加 160

有得j 大波拿了

官宣左

有錢炒左干地先 買佢都係拎莫拉達換

原來can係去同丙朗做隊友

澄清左啦

幾時ar diu

Can已上一線球星 拍住丙朗

Liverpool are not interested in signing Juventus forward Paulo Dybala. [@JamesPearceEcho]

乜都no interested

如果有歐聯 保方

人地not interested in 利呀

有得j大巴拿

市場太痴線 點買

年年都咁講
但阿記用白菜價買左好多件

正解 垃圾利憑咩簽人

Juventus forward Paulo Dybala no interested to liverpool [@JamesPearceEcho]

係呀 好撚好笑
黨報好快會出黎咁講 然後成班股東死出黎同意

死獌狗 賤種蝗 黑哨蛆
球玉只要做埋猢狗就去齊曬d最撚剋我憎概隊

diu

睇黎最多簽多1個人

想J下大巴拿都唔比

點解 車狗依家仲未有搞作

估唔到can咁勁成一年前就收到風

未換到領隊

隨下一單轉會就係佢
不過係世三去蝗

g持

世三+古圖斯去皇

我利接收古圖斯

簽左 keita 邊no 沙拿 wilson 續約

wilson 真係靚仔 有星味

咩大bar la 死開12邊
我偉神降臨!

can+c7

型撚到震

轟如果下季最後都係濕地帶隊就好笑

雙人倒掛

有得出場先得嫁

希望打後備勁過美沙

好似王子

下年實有la

wilson 轉細number 一定印

仲有大概一個月... 加上世盃年，就算買到 Fekir, 佢可能入決賽、再放假休息對融合都已有影響
所以，阿Q啲諗，未買住都OK㗎，仲可以慳番利息添 (擦FSG迷鞋)

又以 Fekir 為例，JP大神好似未否定過，而大巴拿就衝出泥否定，有D玄機？

慳番利息

廢中今年出佢多過5次我直播食屎

搵on9子踢都勁過佢

唔好咁痴線啦

我呀婆都知利想簽fekir啦

沙拿離隊又近一步

驚沙拿比人買走好過啦
皇要出手了

Dybala ig寫welcome啊

圖已cap

蝗2億買沙拿

費蘭度托利斯登陸日本

👌🏻

d架妹仲唔濕晒

劇本:皇馬放風買沙拉 FSG出statement唔賣球星
轉會完結前買費基亞 利撚狂瘋打J 下季劍指冠軍 轉個頭就賣沙拉

psg 快d買走kante

入左皇post 睇，好感動，好respect

合約戰士+c7

就係Entertaining！

老實有興趣睇祖，頭幾場波

幫皇馬拎左5次歐聯 正常

已經feel到我利要賣人了

respect好緊要，由其是有對功勞既戰將

燦美爾場波係幾時

係咪陣間

仆街原來今晚有利 不過要睇世界盃

有無ching覺得今個轉會又放唔出mkv

dllm jc

jp

好似聖卡斯咁,連告別會都無就好笑

假利

0230西時間 睇WC好過

又同世界盃撞

真利出街睇世盃
撐米仔

klopp帶隊咁佢咪冇得睇世界盃

Fsg dllm
Jw henry tom werner mike gordon michael edwards 比狗屌

學利個tg group話齋

有乜可能會向世盃期間done deal呀

又做乜9呀～又9撐9屌係到挑機挑火，嘈乜9嘢呢？！

走左c朗 係時間買番隻m朗

睇到人地阿記個班主叫做故寒都比左咁多錢嶺出黎有野心過利記

祖記賣唔賣哥斯達 執到隻跑狗返黎就正

又撞時間

睇埋利都可以準備直踩返工 希望唔會死

專揀呢d時間踢
肯入場果d都幾死忠

利依家行緊佢地條舊路姐 賣星造星
佢地都十幾年無英超啦 都係得盃仔打飛機

利連飛機盃都冇隻

上年咪拎左

皇狗要掃貨，fsg夠鐘開工啦

First-half team: Ward, Camacho, Phillips, Klavan, Robertson, Fabinho, Keita, Lallana, Kent, Ojo, Solanke.

Second-half team: Karius, Clyne, Gomez, Chirivella, Moreno, Milner, Woodburn, Jones, Wilson, Origi, Sturridge.

唔放wilson上上半場個陣

上半場個中場幾好j

睇上半場is ok

Ings呢

Adam Lallana captains #LFC in the first half tonight.

Danny Ings is a doubt due to blisters.

有無link 手機

邊爐基達同場

如果前面ojo換埋wilson 仲好 彈彈波

fsg out

好眼訓.....

好彩法賓同基達擺上半場唔洗同死廢龍同場

蝗買唔到屁馬嘅話
佢地買交屁定沙津

真利

嘩屌你老母原來 0230
咁樣可以睇陣世界盃先

買麥包皮好過啦

上半場個陣好接近正選

屁馬>世三>包皮>沙律>文尼
我估

世三唔算後生了
可能買包皮或傾
屁馬養唔熟

包皮一黎就sm右路

嘩
猜撚左成兩分鐘都有

法國88啦

比利時真係好似禁住黎踢咁

迪布尼好勁

witsel到4強仲打緊正選

包皮快到

豬Sir 好廢

贏超又成醉大贏家

Kdb大戰kante

件咩撚野紅渣今場都差唔多

嘩
世三真係世三緊

隨時蝗馬實係買世三

Kdb啲比波真係好靚長短棍直線過頭乜都有

點解個龍識得撲出底線而唔係撲入龍

究竟有個好龍門係咩感覺

靚卡都救到啦

因為佢個名唔係karius

比利時成日係右邊斷
個韋素好撚廢

有冇手足有link

ViuTV ar

傑志都撚唔到

我講友賽

見佢成尻日攤大手板回傳

紫色作客

Oh

拖舟走先黎買

迪布尼 真係好撚勁 簽埋佐真奴 鏝城下季又奪冠了

比錢lfctv啦 咁多場波好似都係比幾十蚊

keita fabinho 首次同場

鋒線出咩人

健牌

first half：kent ojo solanke

second half：origi sturridge wilson

有預感我會入波

豬sir

住烏

癡線 kent lallana 兩個技術型好多配合

球球都撻

一球車身一球地波都好撚哂料

基沙文

電話佬做乜撚

獨到

邊爐好多波掂

點整傷?

豬蛇咁傷真係有d無鳩辜

枱頭一望搵唔到住烏 咁我射啦

goal!!!

0:1

Ojo

神龍

大細丸

你地邊到睇
都訂左lfctv?

buy卡吐 la diu

我地都有比利時神龍啦

Acestream link

買柏華啦屌

買撚哂佢啦
反正冇可能

有籣迪 世三 古圖都只可以第5 英超真係好撚變態

比唔上中場傳控大師軒達臣

傳說級中場神軒

隻丹比利防守靠犯規

有廢龍都可以有第四英超真係好變態

我覺得係莫拉達太勁
多謝干地 如果用DC 利物浦一定無得踢歐聯

車仔唔係無前鋒
一早爭第二啦

狗達踢英超咁撚勁都唔用

渣古

唔怪得疤塞俾羅馬追三粒啦 untiti廢到

Jelly啲出波係咪進化咗？

條友勁左半季 之後廢撚到依家

簡迪好撚勁

La子好似幾fit

有冇lin

slk

話晒都前一季冠軍
更衣室問題真係冇得唔信

有個勁龍真係差好遠

夏神走未

who needs fakir when we have got lallana

Go wong ma la diu

兩隊既反擊雖然勁 但好似利狗反擊仲勁
可惜唔會再買人加強陣容

la子休息一季叉足電強勢回歸

James Pearce: Why lallana's return is the best signing to Liverpool

冇波入但好睇，有攻有神救
唔似前排D西波

感覺SLK都係麻麻地
啲控波都唔係幾得

俾著屎獨應該已經入左兩球

借出去英超隊練兵啦屌

睇落幾大隻但對抗性差
支點都做唔到

中場分工仲係有d亂

Acestream link dead
可以專心世盃了

ojo

dllm 入親波都斷左睇唔到

熱身賽之鬼Ojo
又多個理由唔買翼

keita 好似仲未適應咁，咩都慢一步

K8真係勁

未認真

今場邊爐好似搶鏡d

水貨

上場啲數據嚇撚死人

都有幾下配合睇下

頂柒左sor

goal

對非聯賽球隊嘅表現其實證明唔到咩

暫時最生係 lallana kent
keita fabinho 防守都好好

好撚野呀
下季重用k1
屌你老母fsg
Daddy又係on99死腩k1話繼續係第1門將

ward

牙琴 整條link黎ok？

Ward

La子fit撚到

屌 又燈

燈到

係咪有人話咩烏滴滴回曬塘

邊諗到比利時半隊米九都可以輸死球

死利狗燈到

基達憑咩值咁貴
完全冇特別之處

包皮

包皮fifa花式傳球

都好
起碼90分鐘完場
有得早d訓

夠膽來利證明自己

法國專心防反都幾勁

應該唔夠膽

Fifa都唔係咁易傳到

有無利撚唔睇世界杯睇球隊熱身賽！！！！？？？

雙開中

開始有斜視

信念唔夠

爆炸狗個頭真係癲

KDB係咁交失波

銀河唯一 吉祥物

包皮天份真係極高

當初點會搵jesus同佢比

應該去rm

個人技術，速度，射術頂級之餘，又唔獨食，傳波質素又唔差，意識又好

其他人企定定唔走位
點傳

迪布尼廢撚到西咁

比利時88

其實丹比利先係同佢比果個

仲要得19歲

harry wilson 16歲破國家隊紀錄上陣，依家已經21歲，仲未踢一隊

啱啱續長約 今季點都有得踢一隊掛

聯賽盃都可能有既

Kdb好急

買埋完美雞翼佢應該bench都冇

迪布尼

唔會買

唔覺得會買

換中超狗

係就好呀 垃圾黎

咁都睇唔到 球證盲架?

換爆炸狗都唔換中超狗

咪係

比利時睇怕都係咁先

華拉尼果下隻腳起到咁高都無牌?

拉到咁先吹

準備第三次英法戰爭

麥包比

mbappe 冇品

熱狗精神，輸波打人

買古圖啦屌

呢場黑左啲喎
不過比利時都踢得好撚差

比利時輸自己 上半場啲波已經係咁斷下半場仲要再衰啲

前鋒無料到 中場控制力又差

比利時條左路廢到
迪布尼成日傳失
前面隻黑鬼直頭隱形

origi
wilson踢得幾好

中場應該仲有二個幫波 但一個係後面包位 一個係禁區裏面等頂波 迪布尼除左自已推就係分邊

橙
法國有埋枝哨幫手
睇黎今年係佢地

屌卡 仲唔買龍

又派膠

笑撚死人
英乙都識咁射鳩你

唉
熱身場都要失波

買龍呀屌

有排沉呀卡列斯

哈

Karius

Goal for Tranmere. Karius spills a free kick into the path of Smith who slots home.

屌你老母fsg 點呀 今次有無腦震盪呀

今次撞親邊度

人地阿朗筆錢洗極都洗唔完
我地屌卡個腦震極都震唔完

永久性損傷黎

其實賣卡走對雙方都好，佢要離開個陰影
好來好去自己resign啦屌

靚卡又柒？
點輸

dllm Karius FSG

點樣失

遠射心口控俾人執雞

Free kick牛油手彈返出嚟俾人補射

神軒如果入到決賽要1個對黑色三連星真係諗起都扯扯地

又一球

BREAKING: @ManCity complete signing of @LCFC winger @Mahrez22 #SSN

憑乜野覺得自己可以接實

腦震盪

對緊隊咩級數既波?

對英乙都失兩粒
屌卡仲有咩面留低

執柒啦屌你老母

然後開季又用返米

屌 買得龍未

講左一億次 個龍門教練肯撚定有問題
籽又係會遠射想接實 懷疑係落左指令要咁做
幾時先可以清洗成個龍門team
難得後防終於正常

再攬鳩model我高普都照反

用ward啦 米似會走

起碼睇多1季啦

靚卡牛油手有片睇未？

見撚到呢球真係火都嚟
手法完全錯撚柒哂

睇多一場都想死

英甲龍門教練

真心好垃圾,手法差到

唔好多一季了，我寧願佢一開季狂派膠，比Ward 上位算

咁都仲比機會佢
邊個比機會利迷?

Jon Achterberg 就係燦美爾出身

反正都係唔穩 比Ward交學費都冇咁嬲

智力正常都唔會揀接實

熱身賽model犯錯俾人中出多幾次 成條team連龍換啦

有膠趁早派,唔好眼冤

依球都幾離普下 上季都唔見佢有依d失誤 係咪已經無晒信心

唔計歐聯果場

我知先咁講

woodburn好似大隻左 但好矮咁

仲有餘震 距離感未恢復

成日話klopp ready to wait
有冇諗過利迷係咪ready to wait?
10年仲未等夠？

英甲仔教番英甲水平
絕對附合水準
問題係我利踢英超

ho ball
in K1 we 7s

model基本功廢到，冇心踢就走啦
歐聯冠軍

Ward子
次次一出都會有好表現
竟然可以試都唔試下

燦美爾龍門教練教到德甲no.2變燦美爾級數

外國利迷有冇屌龍門教練

反應係快，但勇而冇腦，基本功差手法又唔正宗

期待

究竟龍門教練有咩係手令佢地位咁穩

有

Manchester City's attacking options next season:

▪️ Riyad Mahrez
▪️ David Silva
▪️ Bernardo Silva
▪️ Phil Foden
▪️ Raheem Sterling
▪️ Leroy Sané
▪️ Kevin De Bruyne
▪️ Gabriel Jesus
▪️ Sergio Agüero

Liverpool:
Salah
Mane
Firmino

唔緊啦 人地爭冠軍 我地爭第四之嘛

FSG is ready to wait for next window

Summer holiday

Wilson踢成點

屌你老尾 決賽一定撐法國對家

麥巴比食撚屎

卡係夾硬升上英超level姐，係鏝青年隊踢唔掂咪番德甲踢下中游緬因斯，初頭都係後備，坐坐下有正選踢，跟住踢左一季好波就踢利了。德甲中游波冇咩壓力，踢一季好波唔難。最慘係佢知自己level唔夠就勤力d操啦，唔夠料就唔好懶有信心咁做高難度動作。 好多柒既動作係even一線龍都未必會揀接，而卡係次次都衰同一樣野

大巴拿有冇機會黎？

佢根本就係廢
唔洗同佢諗咁多原因

卡真係除左幾下神救，其他係樣樣都廢。基本功廢、噸位廢、心理質素廢。

最慘係佢連米嘅自信都冇走去做呢啲決定
就算米瘋狂派膠 最少都派得有自信過人

聽講ward幾好

大腦都屌個龍門教練,高普搞乜撚

上年杯賽太早出局
冇機會表現自己

其實大腦係咪真係賣料果個
自從佢離開左
好似再冇流出過陣容？

馬列斯去埋曼城 又袋冠軍

好唔好唔知，但如果真係唔買人我寧願睇ward

我屌佢老母又犯錯 好撚慘呀ward.....

青年軍地位都唔及個買番黎ge派膠佬...

屌你ward出親有料到試都唔撚試 Model就死攬

高普唔撚好再死攬呀 一定要換龍呀 同埋龍門教練又係濕鳩 屌你石內卜唔爽佢唔係冇原因....唔撚想再擺karius 正選啦屌...英乙仔咋...

場場都係踢果11個

廢卡真係決賽後創傷 玩撚完咖啦

有冇機重申考慮艾利臣

我夠知冇喇屌，ff下姐

屌你老母 ward 救左球近射 角球又褲走左球

睇唔睇到呀鳩普 唔買龍都唔好比karius 米奴列打正選呀屌你

Ojo 都值得比機會啦 前幾季有季後備落黎有助攻同埋帶生個波

Harry wlilson同ojo都要比機會呀 奧力子睇落好唔店...

Kent呢

兩年前蛆仲話想買力子
而加人地買阿朗了

力子拎去比史城換沙基利啦唉 力子踢英冠岩架啦

別成天玩你那個逼頭髮！

Kent...德甲都冇咩料到..時好時壞...應該結果同板藍根一樣..

@JPercyTelegraph
Liverpool have opened talks with Stoke over a deal for Xherdan Shaqiri, who has a release clause over £13m. Expect it to be sorted this month #lfc #scfc

人地買mahrez,我地就買完美飛翼
又可以爭4啦下季

認真
不如先抄左個Achterberg
由佢09年黎左之後連拿就即刻急速膠化
之後個個龍門本身未黎之前都好地地，一黎左之後就係咁跌

sorted out this month 搞咁撚耐，唔爭在拖到八月九

卡膠打友賽都甩手

Karius 派多幾次走啦

唔好再撚利迷啦

有冇英國利子

deadline 11/8 ?

屌你第一粒咁都輸得

The Premier League's summer transfer window is open and will close at 17:00 BST on Thursday, 9 August.

唔買龍
下世都冇冠

車打包 Sarri 同 Jorginho

米神可以專心傾轉會了

睇下精壇班垃圾 又收晒皮

原來廢龍出場就失兩粒
仲有冇人迷件垃圾廢龍
廢龍躝

講完冇人理點知k1又柒多次

腦震盪（好似係），體諒下啦

希望死廢龍黎緊幾場友賽場場正選90分鐘，場場派一推膠

唔買龍門咁不如比ward打正選米仔後備啦
Ward真心唔差

唔買龍吖嗱屌你老母

K1 留黎打後備可以 正選唔好

仲腦震緊

佢直情走喇

兩球都係派膠輸
卡走吧啦 英國果邊屌緊未？

不如英超比 Ward 正選算
輸都無咁嬲

屌拿星 開個petition 簽名比廢中睇叫佢比機會Danny ward 拿 當打一次機會都冇 又唔係屎wor

真係唔想再見到佢

後備都唔得

幾時買艾利臣

人地去車

究竟我利捧英超先定英撚捧先
兩隊都係我favour

英格籣高空轟炸炸撚死摩迪簡迪呢啲矮仔

Riyad Mahrez值60m
錦fekir最多值40m
fsg要求降價係冇錯

在世界盃如火如荼的進行時，利物浦的一場季前賽也引發了人們的關注，而利物浦成為焦點的方式卻有些尷尬——他們的門將卡利奧斯又低級失誤了。

利物浦迎來新賽季第二場季前賽，對手是英格蘭第4級別聯賽（英乙）的特蘭米爾。利物浦開場就佔據主動，前33分鐘就3-0領先。然而，此後比賽的主角就成了卡利奧斯。第72分鐘，特蘭米爾獲得前場自由球機會，但強尼-史密夫開出的自由球角度很正，徑直飛向卡利奧斯，然而，面對這樣一個威脅不大的射門，卡利奧斯竟然沒有抱穩皮球，失手把球漏了出去。特蘭米爾球員拍馬趕到，將皮球補射入球門。

貢獻低級失誤的卡利奧斯垂頭喪氣，一言不發地轉頭向球門走去。不過，對手卻沒有放棄這個侮辱他的機會。特蘭米爾球員本-托列拿在慶祝入球時跑到卡利奧斯身邊，不斷地喊著什麼。據《鏡報》報導，托列拿當時大罵：「你XX的就是一坨屎！」（you're f*cking sh*t）。

要知道，這並不是卡利奧斯第一次因牛油手和低級失誤而知名，早在上季歐冠盃決賽利物浦VS皇馬的比賽中，卡利奧斯就送出2次超級失誤，成為利物浦輸波的罪臣。

盡快將 卡里奧斯 同米奴列 仲有保單 拋棄吧
買羅馬的艾利臣 一同奪冠 可以嗎

屙不甩ok?

利就算想講價買龍都無方法

卡膠一直係度派膠

點解會打到3:2

卡不願比賽沒激情

好就好在

今次真係世界各地利壇 都無咩人再幫屌卡講到話

Model訓身演出

今次f$g 或成最大輸家
好難再搵籍口唔買龍了
但買龍一定俾人咁住搶

果球罰球普通到不得了
冇角度冇力度
咁都輸得咁正式比賽要輸幾多粒呀

睇完
如果下季model重有正選 真係前四都冇

加埋戴bra拿plssssssssss

垃圾利 究竟有咩驅駛你下季仲用karius呀
係愛丫 定係責任呀

fsg：係窮呀！屌你個西！

Ward有機會上位

可惜wilson好似唔太高

C7走左 係咪文尼要走

nigga唔岩皇架喇 買世三啦

CAN子要同C朗做隊友

如果真係因為窮都接受到

屌你老母FSG
又要睇條撚樣model龍出醜

究竟利物浦個龍門位係咪比人落左降頭
真係笑料特別多

兩億簽晒幻幻

見到撐卡果啲仲喺度講緊要真正咁YNWA

嘩你老味
仲未腦震盪完丫?
廢中FSG 死攬model & 龍門教練做乜鳩
開季頭5場仲用條撚樣成季唔洗睇

假膠黎

唔似
唔係單單一句要ynwa呢類
打咗一大篇野黎屌話要買龍嘅

嘩屌 而家先睇到卡膠精華

笑死，一開始仲以為係前幾日練習果次
點知咁快又有新笑料

卡利奧斯幾錢人工
不如搵我去踢好過
仲衰過街波

好彩尋日有wc
冇咩人留意

初步睇，我覺得佢未夠班打一隊

今次又邊度震盪

終於明白點解係都要安排到撞時間

我覺得一早就應該咁做

各位利子DSE考成點
我有一個4 5個3 諗緊入shitty同紅磚好

假膠

Let’s go Hendo

我穩入八大囉好冇

8*

今晚撐老虎

要比懦夫教訓了

唔想法國捧

笑話
仲用卡

隊長vs影子隊長

433333 令我諗起第一屆dse的女同學

很想要10號仔

ward值得一個機會
卡膠友賽呢隊都咁撚樣

好想買龍門

我當你k1關龍門球真係好撚叻好撚準喇
有幾多球關佢事先
佢e家咁場場起碼要三助攻先圍到皮喎

你需要比清祝福

屌卡生涯完咗啦

想睇黨報仲可以點spin唔買龍

口德-100

條友仲係掛住自拍，做model

3X分鐘有靚救

you'll never walk alone
邊個再話放棄卡仔邊個就係鬼

God Cheese
3 小時前
Is Karius still suffering a concussion?

失果球好似以前佢都試過類似咁失

睇清楚係Ward子黎

決賽完已經話咗佢心理質素唔會企得返起身

Me 中3 Eng4 數5m1 5 Ls3 Chem3 Phy 4

有咩可以揀

對面條友真係屌得佢好岩

可以條友係真利添

第一間可唔可以搏ust engine

Best 5得21 好撚灰
可能報cu engine 算

利post 咁多中學雞

都係讀eng
靠 數 m1 phy 去加分

早知比心機d
屌依家得engine冇其他讀得
A1 ust eng
A2 poly civil
A3 cu eng

會唔會太摶

而家dse點先叫高分真係唔識睇

廿頭算一般

場波真係意義重大
同樣對手一隊可以贏三粒一隊可以輸兩粒無波入
邊個勁邊個廢好明顯

civil 唔係仲高分咩？

一粒龍門派一粒個新仔派兩個打包走啦

咁有咩揀好

睇下building service個d低少少有無機
civil太難

其實入到u就得
好啦我諗諗
Cu eng穩唔穩

city engine 英文x2 如果無記錯

巴打英文有4都可以考慮下

比個機會ward啦

唔該曬

第一ok ge 好彩既都入到
有fd 20入
cu n展第二啦
擺第三唔多穩

我以前ce 30分
即係而家dse幾多分左右

但點解你phy會差過m2

有冇人讀過ust eng
會唔會太chur

第三有咩好揀
好似揀唔落手咁

M1姐
Phy果日肚痛
表現好差

入得ust就chur撚到仆街
所以你想上莊呀玩呀就諗清楚先
但出到黎cert好靚仔過其他n倍

第三放d真係水泡既科啦
I mean city有d 17 18都入到個d
eg 能源個d
因為maths m2 會 x4
你有5其實入撚硬

屌睇錯
唉少少哂左

係張cert靚d
有兩個ust畢業既同事不及一個ive仔

我唔熟今年個分，cu eng 就咁睇 21 應該幾穩，你再睇下佢有冇咩 weighting

civil 真係太搏，除非你好想讀，可以考慮下 poly broad discipline (大概需要 22 - 23，不過唔知 year 幾可以再選 stream，civil 同 surveying 都得)，或者 ching 話嗰個 building service，不過你最好都了解下啲科讀咩先再考慮

可以上 atu 個網站睇下上年 admission score，poly 最重要就係留意 weighting，總分差少少都可以靠 weighting 入

人生贏家

利記個龍幾勁

我就係讀ust civil yr 3

[JUPAS] Civil問答區

歡迎大家入嚟隨便問

諗住三個五輕鬆入ust eng
依家 唉

係咪好難

唉 今次可能係我最後一次入利po
Best 5 得 16分
入u無望

想有前景小小最好簡building eng / building service
簡CU eng唔係為三大個名同政府工, 真心水泡黎
CU eng 冇building野都係死路

讀ive

揀科唔洗擔心啲野難唔難啦
最緊要入到先
入到去總有辦法碌得過

屌, 未讀asso駁囉, 一係就retake買個希望
阿叔我考兩次末代入唔到U都走後門升得番
入完U讀水泡科grad左又係煩搵工
自己唔叻既最好搵定一個手藝
一係就比決心讀asshole/retake

真, 但唔係簡個大水泡, 唔係專科grad左都死得好慘
一係入到U博轉系

早知唔上利po 9up咁多

啲數相比起大細電嗰啲唔算難，但都多concept 要明 同埋civil都有好多範(例如structural, geotech etc)，你想知邊樣？

咪撚讀city engine, 垃圾黎
利伸：今年grad

係 所以純講出路 cu eng 擺 a3 都好
a2 就可以係 poly 啲 construction 科，都算係專業 睇你興趣點啦

入到去識返個勁人同佢frd搵佢做梳屎
做project part實佢
除非midterm final柒到仆街
如果唔係點都唔會死人

認真 讀cs

原來利po咁多DSE

同埋幾年之後畢業個經濟環境係點好難預知
到時輪到咩科嘅畢業生吃香有啲難預計
我就覺得唔洗過份憂慮呢啲

點解會有00後咁睇唔開捧利

有名你叫Child登

2012 A level

Liverpool is not interested in signing Paulo Dybala,
Because we have signed him already.

想問邊爐同基達踢成點？

仲要迷泡

繼續j下先

做滿一年冇加人工

Same so old

ching個人生都幾灰

又冇人工加
又要同阿媽住
又婆媳關係唔好

小妹都係
今年有考bafs 得5
利申:ce al acct A

扑野又唔可以有聲

仲要做利迷

前世你做過咩衰野

because we target better players

like 簡迪 迪布尼

比清

av 情節

以後要貼少dJ圖 呢度好多小朋友

屌你老母買龍啊

綠帽米學人扮嫩
帽都戴過幾頂啦你

有冇試過同老細講叫佢加人工

有
不過果陣手揸緊另一個offer

屌起身見到推得咁快以為有咩轉會
點知係傾dse

牙正小心唔好教壞小朋友

咁我都搵左先講

發覺呢度d利L全部細過我好多

有野喺手易講價好多

【高普講卡列斯】

高普在賽後講述卡列斯的犯錯：「沒有人喜歡那個失球，但如果連同第二個失球一同考慮 - 那是米拿和基利華拉的犯錯，兩個出色的球員的犯錯，哪個是更大的失誤？我會說是第二球，但無人會這樣說。卡列斯失掉了那個球，但我們不能每犯一次錯誤便編一個故事。犯錯會出現：我不喜歡，他也不喜歡，但犯錯總難免，我們唯有從錯誤中學習。」

YNWA

CR7 轉會祖記
利市亦蘊讓驚天轉會

沙拿兩億加盟皇馬吧

又要拉埋其他野黎講

最錯係你呀, 死攬卡膠

屌你老母廢龍躝撚左未

卡膠真係比廢中累死

唔理你做樣撐定點再撐件死垃圾廢龍真係高普躝

無，你當魚唔過塘唔肥，我黎緊準備見工，人工加4k

口講撐姐，果時佢都撐屌摩
但對d咁既隊都自爆，唔講以為對面係c7
好撚廢

根本廢中係更衣室一定小爆佢

唔撚換龍真係要練到對面唔可以起腳，中龍必入咁

講真, 教練立場, 唔通同傳謀屌自己球員咩
成日高普躝高普躝
佢唔比FSG迫走都算好彩啦
躝, 躝左邊撚個去教呀

全世界都知佢垃圾 高普同教練團更清楚
公開出聲屌 之後邊個球員敢黎
但好心就快啲買龍門啦

摩佬會同傳謀屌自己球員

就算唔屌，我都覺得要用行動證明棄用件垃圾嘅決心 ，熱身賽用青年軍龍冇人會屌你架

e件痴線既例外，就算丁力再7，哥狗都無屌啦

你估佢好想撐咩
你估佢唔想要alisson, oblak咩
而家fsg簽唔到嘛
焗用屌卡做no.1 有得唔死撐佢咩

但哥狗屌鳩阿古路唔跑

寧願留保丹都唔要卡膠

你痴線加

有米有鑊唔用

米都係會自爆，係咪要比你睇番米點撚樣自爆呀，鑊就不解

神軒傷左？！

對面球員係咪真利 屌得好阿

今晚過後就知迷軒贏定反軒贏

米柒左咁多年都算
無謂比較邊舊屎好食d

既然唔買龍， 真係比機會ward試下算
model柒足幾次都應該要收檔

神軒單挑摩迪拉傑迪

儒夫完美ko kane

you're fucking shit

不要再欺負神軒

寧願窮都唔想食帽

今晚似英撚

有錢食幾食帽都冇所謂啦
妻女如衣服姐

禾沙積高出唔到
Mandzukic 輕傷
Subasic 拉傷大脾
成隊兩場踢咗240分鐘

對面連打兩次120分鐘，即係快車期後既利
英撚岩岩果場入完波已變養生足球，即係國際賽後既利

冠軍都係法國架喇
咁Q勁, 超晒班

未必
琴日贏得冇乜說服力
只係守得穩
前面冇乜態
入到決賽要睇左羊守唔守到包皮

咪又係靠屈角 去到e步我覺得係睇爭勝心，肯唔肯跑多步
歐決 軒唔夠摩迪好技術，但人地都做唔到好既組織

日本女星堀北真希3年前閃嫁《一個屋簷下》男星山本耕史後無心戀棧演藝圈，榮升人母後去年便宣布引退演藝界，目前專心做個賢妻良母。最近盛傳堀北真希已有復出打算，據悉富士電視台正接洽她接拍10月播出的「月9」劇。
雖然之前有傳出堀北真希會加入老公山本耕史的經紀公司，不過又有另一說法，堀北疑近期婚姻不甚如意，傳她不滿老公不顧家，經常出去飲酒，又愛流連柏青哥店，有圈中人士擔心2人正陷入離婚危機，堀北若回一度鬧翻的舊東家也不足為奇。

比英撚過到哩關入決賽仲精彩，神軒對普巴簡迪馬度迪真係諗起都扯扯地

又可以比普巴mma

你老母, 原來卡膠尋日又派膠

琴日比人入返兩粒

麼牙

廢卡總是做主角

code?

屌你老母

連對方球員都屌，真係好撚恐怖

果個好似本身係利迷嚟

你痴線架

究竟係c朗fans多 定皇馬fans多

應該丙朗多啲

咁好笑

決賽前大大聲話要大搞
好喇，到而家最後一個月倒數緊
大搞咗乜春出黎

小舒米高

白面韓仔

平平地買住先，兩個黎我都lur飯應

見到精壇有人話屌卡手法矛錯

有冇link？thanks

話廢卡廢

不如話人射得勁

龍馬又好
借真馬個lunin又好
買左先啦

買龍未呀dllm

仲有ward,比一次機會佢啦

個利迷論壇 轉會到見到

可能係個手法好正宗 不過唔係球呢種球用
屌卡係智力問題 無得救

根本佢唔識合踢波

廢撚到呢

射到應一應都打排球

個波如果真係勁到咁 就唔應該選擇去接啦 穩陣用拳去打走都得好過接唔實仲彈係人面前 講都尾都係判斷問題

去做model 啦 生得咁型踢波哂左

識唔撚識咩叫撲左右邊呀

咪撚再POST啦,就爆血管

明明有更好才能去做更好職業
做乜要勉強自己 折磨利子

咁就頂唔住 熱身嚟咋
嚟緊一季仲有大把機會幫你操血管

今次要幾多個po先簽到一個？100？

我信高普會買新KEEPER

我驚埃及文明又踢到喊炸，辛苦咁入幾粒，之後比你一個唔該自爆就輸番轉頭

今日起要正式反卡

歐決之後已經要反啦

好掛住精壇啲人
冇左佢地少左好多樂趣

想知精壇睇完上場熱身嗰球同今場依球仲有乜理由撐卡撐fsg

有冇人可以cap俾我睇下

If u don’t support us when we lose...

屌你老母死廢龍肯躝未

FSG:Salah Wilson續約等於強援加盟 唔買人了

卡斯柏就好
韓仔就算喇...
唔係睇死佢。但係咁瘦打英超

出danny都好過model la

世界杯32個龍是但一個都好過卡

幾時到我利簽人

死撐屌卡嘅精壇猁又係嘅，退一萬步嚟講，就算覺得屌卡可能真係有料（我唔覺啦），決賽咁撚樣，人地唔使時間回復？可能人地都未ready再上陣，你班戇鳩就格硬谷返佢上正選，口口聲聲話ynwa，實際上係等佢再出醜囉！咪跣鳩佢啦！

除左 oblak, allison, courtois 仲有邊個係一線尾二線頭龍 ？

見到卡正選就罷睇

伊朗果個龍有冇得諗

今日覺得好不安 一開fb竟然咁多人插K1
其實你地有冇諗過K1相比起歐聯當晚已經有好大進步！
歐聯當晚K1係直接拍個波入網，而琴日K1其實是救到個波出黎，只不過敵方早過我地防守球員搵到個波先可以執雞。
短短兩個月唔洗就有咁既進步，我相信比多d時間佢一定會有一番作為。
再講，而家買龍門實比人座地起價，作為一個精明既消費者唔買好過啦。

YNWA

已經有進化
0分變1分

步

屌 睇黎真係沙雞猁

後備fit la

唔知以為利係踢緊英乙
知唔知英超係好高轉播費呀

平平地係OK，但重點都係要買top keeper！
唔係前面買咩人都冇用

好似假

屌你老母FSG
搵咁多錢淨係買隻沙短?
過唔過份左啲
上季轉會同呢季差咁撚遠

沙狗有冇突破能力？見佢世界盃淨係識9斬

其實friendly柒到盡先都係好jlln

好事

暫時感覺沙狗單deal都係出緊口術
等睇collapse埋

距離倒數轉會窗收皮剩餘20日

廿日後我就狠狠地屌你老婆fsg

new #23

沙狗

一齊大嗌： 沙基利

每年一簽降班星

有冇巴打搵得返JP 果條咩its only 6July only 果條tweet Bin佢屍？

會試下講價，13m 都太貴

馬高域+7m ok?

你比7m我地

F$G習慣體檢完先講價
有蛀牙減1m 脂肪比例高左小小減1m 禿頭減1m 性病減1m 等等

矮到咁明顯有病啦
依到都要減10m啦

We want Danny ward

太神奇，佢娛樂大家先講反話？

有小小舒米高grade既龍，已經得，唔要求頂尖因冇可能肯比錢買

再唔係用利既3號龍或者青訓，都唔要見到pk肯卡同膠米

太慶，狂打錯字，sor

由歐聯決賽後慶到而家，好灰

求其買個新龍已可解決問題，偏偏高普唔L肯買，如果佢堅持要買，fsg都實比少少錢佢

責任在高普

摩同卡都係契仔唔會走的

屌你老母死廢龍同我躝呀

世盃季/殿軍門神回歸=買左龍

Fsg不嬲臨近尾聲會再chur一段

舒米高其實都已經ok 手法 抗壓能力心理因素至少唔洗擔心先

轉會起碼仲差兩三個位先叫收貨 佢唔撚chur盡都要比人屌

如果嚟都唔錯 話晒都係冠軍球員

高普唔似摩狗咁唔比機會人
沙拿 盧卡古 迪布尼係佢手下成唔到材

利迷繼續等屌卡成材吧！

The special edition LFC x New Balance Football Fresh Foam Cruz has arrived. 👊

#ThisMeansMore

幾靚 fsg cap水幾叻

幾錢 條link 唔work

利子又係時候課金俾fsg買遊艇

世界級啦cap 水直情....

not bad

247靚d

擺明假膠啦

Georginio Wijnaldum 'planning shock Liverpool exit to link up with old boss at Fenerbahce'

阿樂同連加特玩得好埋

精壇有人係當真

Goalkeeper deal backed
Liverpool boss Jurgen Klopp must sign a new goalkeeper this summer, Reds hero John Barnes claims.

Reds boss Klopp is expected to sign a new No 1 following Loris Karius’ horror show in the Champions League final against Real Madrid last season.

And Barnes says Klopp needs a new goalkeeper this summer, however, the Reds icon is unsure whether Liverpool will fork out £60m for Alisson in this transfer window.

“I think he will get a new goalkeeper. Whether it’s his No 1 or a keeper who costs £30m and he fights it out like Karius and Mignolet did, we don’t know,” Barnes exclusively told Express Sport.

“Either way, the fans will support Klopp’s decision. If he decides Karius is going to be the No 1, the fans will support that. They’ll support Karius after that.

“He’ll need another goalkeeper because I don’t think Mignolet will stay. As to whether it’s a £50m,£60m Alisson, or another keeper for £20m to fight it out, we don’t know.”

#ThisMeansMoreMoney$$$$$$$$$

結果到今日都係冇

黨報開始spin屌卡牛油手未？

沙狗同古蹟

sky: 利記同stoke 傾沙狗

屌 沙基利狗

睇左好耐stoke

廢到喊

但數據唔差

古蹟好似走啦

出wilson仔好過啦
英冠證明左自己

都要睇隊友同佢既配合

唔通又話埃及既沙拿廢咩

岩啦，佢同利一樣咁海鮮
小組賽踢得唔錯之後一到淘汰賽就食哂屎

屌
龍門又唔見你咁快手簽

Shaqiri set to become #LFC’s third signing of the summer (James Pearce)

諗咗一下，點解係 3rd signing？唔係淨係簽咗 Fabinho 咩？

之後先諗到佢係將 Keita 當做其中一個 signing，屌佢老味 搞撚到好似轉會好撚順利

屌佢老母啦

屌佢老母一個keita當兩個轉會窗嘅signing，你簽撚定個人五季後加盟呀笨柒

一早都話咗係咁架啦

球迷既眼睛係雪亮既!!!!!!!!

Welcome 沙狗

簽左新龍門啦

屌你老母fsg

正 簽1個可以j足3個轉會窗

German goalkeeper

用呢件都好撚過件死垃圾廢龍

女子隊好積極簽人

有冇可能今個月簽到有遠射既攻中？

轉撐女子隊了
至少真係有得j

龍呀呀呀呀 攻中呀呀呀呀
點解我要迷利咁折堕

簽沙基利狗冇問題 我都贊成
但屌你攻中呢個主菜呢?龍門呢?
呢啲完全冇聲冇氣

Shaqiri set to become #LFC's third signing of the summer

Shaqiri set to become #LFC's last signing of the summer

沙基利打攻中咪係囉

呢個真

JP呢條撚樣成放流料 之前夠講到fekir就成事啦

james pearce終於唔否認

仲有中堅呀,羅神既後備呀
唔撚想見到屌摩呀

Next post Welcome 沙短

我地要Keeper呀

有冇人覺得而家買到pope嗰皮都收貨
Model出醜 FSG又然

死政府醫畜問佢攞醫生紙 話唔比

賣人未呀

用ward

學上季咁
比上半季卡打
下半季即刻轉Ward

姐係又要上半季失幾廿分

pope其實係OK既

Fsg本身諗住就咁過骨 尋晚後又要諗計

有冇人同我一樣諗起當年佢嫌棄利廢就唔係好想沙狗黎

沙基利 13.5m IN
沙拿 200m OUT

垃圾利無本錢嫌棄人

我明白 我唔否認佢有實力會幫到隊波 但真係好唔鐘意佢

Net spend boys will be quiet

到時有返幾球入波助攻就會迷佢

利L二揀一：
ward 定 pope（或同級）

買呢d咩都拎過既先好 唔洗又追夢

不了

Ward子

咁係廢呀嘛

到時踢得好有大會買得好咪又係嗌走
講真利市真係冇乜吸引力

屌佢老母呢條契弟真係大仆街

車仔 簽jorginho
57m

鏝話唔比果10m就唔比

同埋估唔到車仲會放水買人

阿狗又簽一件，咁快

佢肯全心全意做後備咪當粉筆字
Btw巴打ID 特攝迷

準備賣世3同古圖炸
皇馬今年一定會搞亂個市

如果買唔到一線龍
我都想睇ward多d

當打年齡比你雪足一年

最慘既係畀個學界龍騎住

見到阿簽埋簽埋就嚟半打人
車打包 Sarri Jorginho
鏝 Mahrez

垃圾利幾時先搞得掂攻中位

唉 想要費機多過沙機好多

明明大家都同年同月同日

屌沙短

簽到短沙，班精迷實幫fsg打曬飛機

簽乜鳩沙短呀

好撚好笑

同ward啦屌你老母, 唔用就賣啦
人地踢英冠幾乎全勤+帶朋友隊升班
留喺度一場英超都冇得出, 戇鳩

下個post 沙狗開吧

基達當係今季簽
F$G 真係好識撚 50M 用二次

認真，沙短打後備幾啱用

當係後備右翼定古 replacement 先？

Taa 後備

古replacement

唔係一直都係後備翼咩
所以我又覺得ok，後備又真係有用嘅都冇幾多個
最緊要唔使兩隻翼全勤

好精彩

唔係，佢計左謝仔表弟做2nd sign

緊係後備翼啦

精味

呢度全部都係鬼
試定義YNWA

反卡即係反利

後備翼 沙 wilson kent

Cap圖啦俾你block左呀

Lois_1975
2 小時2 小時前
更多
回覆給 @JamesPearceEcho
James please tell me we will buy a keeper even if it’s a lie just tell me we will
外國利撚都開始好撚灰

認真 個位dse 巴打 你想讀咩 如果入cu 你好有機會trans 到你想讀個科

我以前都炒左23分 跟住都trans 左去27,8 分ge 科
cheer up

屌你老母23分話炒
我地廿分既情何以堪

個樣似係當買左fekir喎

屌

今年又賺左幾多？

預佢打正選

咁似東邪西毒句對白

我0分

Kent未夠班啦 wilson我都覺得可以杯賽出
至於ward就唔係比你前4用既級數 只係我地所有龍都廢咁解 照計冇任何理由唔買龍

你痴線架ma

都唔同位

有咗沙 唔會再買翼啦 點都要預 wilson
除非 ings origi 客串😃

點解我要生係a level 年代
炒咗ce連入cu資格都無

係 好彩最後都kongu 合格畢業

再買 fekir 真係要賣左 lalala 先
左翼沙又cover 唔到 on99

攻中位啦

左wilson右沙短？

正選陣？

講緊後備陣啦

睇怕係keita頂古
上年廢中都想古打中中

屌fsg應該唔會再買人

要嚟打盃賽都ok
Btw wilson個身型好奇怪 矮腳短

飛條撚咩仲

我知
不過咁就要買左翼

好多老屎忽係到

如果我唔係咁岩見到有位ching 係到放榜 同我咁似 我都廢時獻醜

睇黎會打大交

屌 簽個搞屎棍入黎

塞狗同中國一樣咁賤

懦夫同沙狗會唔會開拖

乜野搞屎棍
你睇下南斯拉夫內戰就知咩事
塞爾維亞同中國一撚樣

古蹟都唔留得耐啦

睇過下利記女子，真心唔掂，次次對強少少既隊都沉倫

成隊波得兩個好波，一個仲要時好時壞，唔記得左名，拿過最佳女球員果個，有冇outdated？

搞屎棍係講佢個性格啫

啱啱先開始傾
巴打 deadline day 上返嚟應該都係發現未簽到人

港獨搞屎棍

有d慶幸唔成事，沙welcome

其實 Keita 打攻中應該都麻麻 佢都唔係果類球員

男子咪一樣

下場熱身賽對咩

買唔到攻中好撚大創傷
完全係有一個大空洞填唔到

屌 好撚中肯

乜龍都得啦，大把龍門想跟高普打歐聯lur飯應

但高普偏偏沿用pk K1，我地可以點？冇計架

bury

有冇人會買利個對新鞋 八百幾諗緊買唔買好

白色個對?

係，個人覺得幾靚

係咪一定要上網訂？

佢唔係kdb古仔個類有埋長傳分邊姐…但組織入滲無問題啦

應該唔係古replacement啦，上年係想買佢返黎拍古

其實我覺得大細丸會好過wilson
始終體格上完勝

好想利物浦破產

係咪真架。。。。

1001

助攻